12月8日民陣遊行 希望大家都會出黎

雖然已經6個月，大家都可能有啲攰，但如果仲有心有力嘅，希望到時見到你，互相比啲支持同鼓勵

天氣咁好，出黎行下啦
香港人 加油#w

光復香港 時代革命

勿忘初心

有冇啲靚啲嘅文宣？

謝謝絲打

對唔住我唔識photoshop， 但係見張文宣話不反對通知書申請中， 要改一改

我冇post 圖，希望用簡單文字叫大家出黎，有心嘅，自然會出

Thx 清

thanks

推呀

希望多啲人講 12月8日去遊行，比多啲人見到

加油！

謝謝幫推，我p牌推唔到

熱門又冇晒

都見到有啲嘅，不過希望再多啲熱門po講，加油！